陳弘毅雷鼎鳴這兩個曾經的香港人發生甚麼事？ 駁「社會契約論」和「移民換血論」 志森與志豪

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

20200706
陳弘毅雷鼎鳴這兩個曾經的香港人發生甚麼事？
駁「社會契約論」和「移民換血論」。
Jul 6, 2020

志森與志豪
145K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com